★點解非洲窮國唔可以學香港咁，政府收起d地來炒 令國家富有？

由先要有人炒

因為等緊二零四七

南非好望角嗰邊好貴

另外要炒樓首先要有財閥青睞，無既話炒唔起，就算用計劃經濟都無用

或者有錢人

經濟來自交易,
要搞好經濟
先會有人來炒
央行亦都容易控制貨幣供應
想玩呢個遊戲就要變成己發展國家
奈何佢地己經慢左起步

成日叫人捐錢 果d非洲窮國

炒到難民營都住唔起

資產價格同
1.利率
2.私有產權的保護
3.貨幣穩定性
4.未來經濟的預期
5.資產供應(非洲大把地)
6.資產需求

非洲如果肯賣地比香港堆填咪有demand

香港呢d開始有危機

2.私有產權的保護
3.貨幣穩定性
4.未來經濟的預期

可以非洲政府帶頭炒

啲人唔掂,唯有派啲已發展國家去管治先會有用

啱呀

唔係啲窮國叫你捐

係NGO叫架

非洲唔係單一國家來

香港既經濟發展係>人口增多，手作低成本產品出口>轉口大陸野>炒樓>炒金融，要跟唔該由出口開始，大陸情況都係咁，如果無出口，無人接貨炒唔起D樓。

lm

炒都要有下家買先得

非洲 hk